其實有冇女仔接受到suzuki呢個5呎唔夠嘅人做男朋友？

絲打點先接受到佢？

碌鳩成呎長

幫佢改造個條友根本玩鳩佢 件blazer著到成件賭神褸咁

有錢就得

係勁撚有錢個隻

可以點，成人短褲佢要當長褲著

講真好難搞

女仔同佢平排都唔易有

如果普通收入呢
個個月得萬幾兩萬人工

有錢都未必得掛，冇女會有勇氣拖住佢行街⋯

真係一個普通人嘅話，有冇女仔接受到佢？

條女係who

有錢就坐車啦

香港幾百萬女性
你話一個正常女仔都冇 我反而唔信

佢咁既情況有咩可能拎件現成野比佢著

仲要休到件褲上心口

社工應該ok的，當同殘疾人士拍拖

我諗正常嘅女仔會接受唔到佢⋯

佢可以點比到安全感個女仔？

傷殘人仕

乜水黎

其實好慘情

佢已經唔係外表既問題，係成個人行為都好作狀又厹

點解呢兩條友得，suzuki唔得？

Viu tv藝人

呢2條契弟高過suzuki成10cm呀,點比呀

睇嚟160應該係香港女仔接受嘅極限⋯

小弟弟幹大姐姐

唔知玩唔玩到69

D事業型女強人可能岩

聽佢講嘢先辛苦 接受唔到佢嘅原因除左身高仲有談吐囉

樓主係咪同佢一樣高，所以先咁問？

邊啲

你幾高？

應該有 女強人個啲 抱住佢黎砌

好仆街

咁佢靚仔過suzuki,同埋佢唔係矮，係冇四肢

其實佢都好撚慘 身高冇得揀 天生既
一係就斬掉重練
一係就樂觀做人 不過要比你班連登仔恥笑

中短髮
個樣好串
高跟鞋
無男人敢埋身個d

可能見到你身高激起佢既母愛

我同佢差唔多高。。。

講真 佢除左矮 冇乜問題
香港咁多女仔 實有一兩個鍾意佢
你地諗下行街都大把窮毒撚拖正常女啦

覺得佢係viu做得唔錯 有表現又唔算太搶

識佢 真狗公一隻 大把女

擺明有病
美斯咁

有冇女朋友？

有個hk紋身師 侏儒証添 仲細粒 mini me 個種 得幾尺
一樣有女

?

問題唔大，個人風趣幽默，已經好相處過其他仔

咁唔代表有女朋友

Suzuki講兩句